FORMER PATTERNS:

- Decorator - pridėti papildomą funkcionalumą laukeliams pagal VALIDAVIMĄ
- Facade - pridėti papildomą funkcionalumą laukeliams pagal TIPĄ:
- - - SELECT, RADIOS, CHECKBOX etc

- Observer - perdavinėt info iš field'o į globalų objektą

- Factory - instancijuoti visus laukelius su querySelector
- Factory - instancijuoti visus formų objektus

- dar įkalt Promise į Obeserverį, kad pradėtų sudbmit'ą tik tada, kai pravaliduota

- kažkaip nebeveikia modal fade in

Modalai:

- banner
- fitness booking -> FINAL FORM

Kvardartinis viršus:

- pricing.twig

- visiškai perdaryt will-change logiką
- home blocks hovers
- gateway hovers
- hero iscroppint image parallaxui

- Gateway su cookie?
- cookiebar

- sudet favicons
- visual regression test B-)
- PWA
- legacy lyg ir neveikia...
- Kisene/ausele

- pritaikyt dokumentacijos generatorių https://typedoc.org/guides/installation/
